一人一個心目中最靚嘅動漫女角

我先

咩鬼黎

係咪粉俠傳D FD

雛菊

涼宮春日

胖妹
內心美麗

三玖

呢個火影忍者個佐助

冇記錯80幾碎?

金剛棒

被你快過我添

但楪祈一定頭3位

唔係

咁多個得小櫻睇得上眼

公仔嚟咋

阿圓
阿琳

想到多二個

藍羽淺蔥

月白曈美

教主

咁多負皮？
睇嚟班00後唔知邊個

西宮硝子

中川花音

輕井澤 惠

啱啊不知幾正

咩動畫

二乃bb

亞爾斯蘭戰記

又話不起眼

上當年嘅女神